有冇人買左859

E隻股好唔好?

復完牌未升過

垃圾黎 配完向下炒

配左比街？